［點拆］如果727狗鐵封站唔比人入元朗

狗鐵可以維持有限度服務，一個鐘頭得幾班車，
或者直接封站，唔比人入去鳩嗚同悼念會
呢招點拆好？

好多人出街靠地鐵 唔識其他交通工具

屌佢老母啦
行路我都同你行入去

咁咪去港島囉

可以錦上路/朗屏/天水圍落
再陸路過去

元朗變死城
搞到佢地日日自封=ok

朗屏行過元朗站10分鐘

錢解決到嘅問題就唔係問題

去港島做乜，都係冇不反對通知書，又聚唔到人

錦上路好遠 要再轉車
朗屏最好

如果真係將屯元天所有西鐵站封曬
大家唔洗入去
屯元天居民即刻同你嘈

咁咪好 即係好多人踴緊入去

咁咪焦土成功左，同佢攬炒，元朗冇鐵既話好難出入，狗負擔唔起搞到元朗人全部出唔到去番工同日日冇遊客黎消費，俾班黑社會小上天花板

咁咪唔入 元朗又變死城

咁我幫你封埋其他站

如果封元朗
太多人聚集朗屏
唔排除呢個站都會封

朗屏囉

如果附近幾個站都封晒，或者有限度服務，一個鐘頭得幾班車，最多每個鐘得1000幾百人入得到去
可以點算

行都行到啦咁近

作為一個天水圍撚，我第一個同佢嘈

如果鐵真係去到呢個地步
你可以坐巴士過天水圍/屯門 再出黎

屯門巴士行屯公 唔經元朗
天水圍巴士只經元朗公路 唔入元朗唔會受太大影響

55枚催淚彈
5發橡膠
無布袋彈
24海綿彈
胡椒彈呢????

唔該巴打

建議嗰日早幾個鐘就好入去啦

但如果當日突然間用呢招，未必個個識轉車

歡迎大家入黎買元朗特產老婆餅同埋參觀元朗獨特交通工具 - 輕鐵

咁即係戒嚴啦!!
星期日都玩埋佢囉

其實一過荃灣西站 就算邊個 西鐵站落車
入元朗並不是一件難事

其實行路軌點睇

唔建議

仲有巴士小巴呢
如有需要仲可以轉搭輕鐵，感受下元屯天特色，欣賞沿途美景

朗屏？

的士。

小巴會唔會係鄉黑管架？
會唔會著黑衫上唔到車我唔敢搭
唔係元朗人，有冇巴打知咩情況？

村民表示搭開紅van出入
黑唔黑，有幾多係黑我唔知，
但知唔少司機都係村民
平時搭出去發夢都冇乜野既，
佢地都只係搵食（so far)
紅van自理盈虧，最怕你唔搭

帶多套有顏色既衫都無妨既

咁撚大個人自己諗辦法啦屌你

組織定義工車隊 係屯門車過去

可以挑戰元朗行去荃灣
啱啱睇睇地圖先知比想像中遠

仲屌乜鳩，你要諗下衝嘅人變咗無得走，困獸鬥

夾call Uber ,最好有車主發起義載

天水圍行過去囉

Yes 另外朗屏站最近水邊村遊樂埸/水邊村足球場
同埋元朗警署係旁邊

東鐵線既朋友可以去上水站步行到上水廣場總站(1min)
乘搭276 276A
唔塞車的話15-20min 即可到元朗大馬路

單車店

［統計］ 727元朗到底幾點

港島線的朋友可以早D搭968巴士入黎元朗